{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014464",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더강릉모텔"
    },
    "text": "江陵中央市場から2分の距離に位置するこの宿は、直接洗濯できる洗濯物があって便利です。 計32室の客室があり、韓国語でのご案内が可能です。 江陵駅から徒歩10分の距離にあり、江陵中央市場からは徒歩3分の距離です。 鏡浦台、安木海辺は車で15分以内に行くことができ、CGVとホームプラスは徒歩5分の距離に位置しています。 現代カルグクスと校洞ちゃんぽんは徒歩10分の距離にあります。 ペットは入室できませんし、お客様の招待や臭いのひどい食べ物は部屋ではお召し上がりいただけません。 器物破損や寝具類汚染時には賠償をしてください。 未成年者の入室は不可であり、駐車場が満車の場合は近くの駐車場をご利用いただけます。 訪問者のレビューによると、この宿は中央市場の近くに位置していて便利で、清潔で合理的な価格を提供しているそうです。 しかし、掃除がうまくいかなかったという不満や駐車施設の狭さを指摘するものもありました。 値段は安くて位置が良く、リニューアルされてきれいな方ですが、トイレは寒くて不便で、防音がよくないため、他のお客様の声が聞こえ、空気が良くなく臭いがすることもあります。 無人チェックイン方式ですが、駐車場が不足しており、充電器やヘアドライヤーなどが提供されていないため不便だという意見もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "江陵中央市場から2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "計32室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "鏡浦台や安木海辺などが車で15分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿周辺にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "近くにはCGVやホームプラスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の利用者の評判はどうですか？",
            "answer": "利用者の評判では、中央市場の近くに位置し、清潔で合理的な価格が提供されているとの意見がありますが、掃除や駐車施設について不満を持つ人もいます。"
        },
        {
            "question": "この宿ではペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "この宿は未成年者の入室を許可していますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックイン方法はどのようなのですか？",
            "answer": "無人チェックイン方式です。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は近くの駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "この宿の設備について教えてください。",
            "answer": "充電器やヘアドライヤーなどの設備は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 316
    }
}